[歡迎VDB加入廢鳩曼]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [979]

slow

Lm

Slow sor

係得你唔知...
咪照六月三十，有咩點出

slow到

Don Don Don Donny

#mufc want Dayot Upamecano as well as Jadon Sancho #muzone [@ESPNFC Via Sky]

我部iPhone 好撚柒鳩廢

買到晒叫木神

跟

Slow

打Fifa 咁

廢就唔好搶1001啦

Sancho VDB Thiago Upamecano

一字排開

比個廢機搶到1001
你班撚樣反省下自己點解咁不濟

買到是但3個 收貨

Sorry

會唔會燈死

加埋成2億 會唔會呀

Sancho VDB

唔差在加埋Thiago 同 Reguilón

咁撚樣都可以吹走
我認我燈神啦

如果買哂 再清埋柒lin柒p Jones rojo smalling
都係ff下算

印銀紙

rojo 10m
smalling 20m
Jones 10m
Lin 20m
P 15m

燈po

無咩可能 除非 Sancho addons 到60m 再賣晒D雜卒

簽哂 幫木仔含撚

我全都要，木狗醒神啦

José Mourinho to Harry Kane: "You have better players than I had at #mufc, so I think the club has a lot to explode." #mulive [all or nothing: tottenham hotspur]
摩佬想攞冠

冇乜可能 文員部唔可以解散

終極ff轉會區

有垃圾梳 拜利 文沙 T仔

摩二

Welcome Donny, Dayot, Jadon

竟然係ff賣走呢啲垃圾真係折墮

Romero 3m

賣得哂換到Upxxxxx

無講錯喎

清人呀屌
耶子護撚到級仲唔同我地食撚左Jones Lin
屌你咩

🇹🇷 Galatasaray is keen to get Fred on loan for the season and is ready to offer €2M #muzone [A Spor]

2M????

馬達點算好?VDB嚟埋佢更加冇得出，2021 6月完約有option續多年，坐多季定呢個轉會窗放佢走?

on loan

做馬長老啦

#mufc want Thiago. Even though the club are late in the race, they still have a chance. Bayern are awaiting an offer this week #muzone [@JanAageFjortoft]
應該買唔到㗎啦

即係換唔到啦

佢肯坐後備嘅, 換入嚟踢15-20分鐘有用

André van de Beek (Donny’s father) on transfer to Manchester United: ⁣
⁣
“This is a dream come true. It’s the perfect moment for him to make this step to such a beautiful club. Many clubs were interested, but Donny took this decision himself.”⁣

咩叫足球

靜少少啦

加多個列基朗就爽

嗰場和波俾佢地直接護級, 要飲水思源呀

大衞施華中武肺

蝗狗野就算啦, 20m貨開你60m

車狗要Chiwell唔要佢其實幾on9

宗師終於有接班人

踢開英超唔使適應掛

Sob 好似直接搵佢傾過

Rb個Admin

問定佢下季會唔會86先換人

明想叫價更高

似係叫你唔好撚搞我啲人多啲

賣廣告賣到出晒面

德甲個啲係幾正 利華個個都係咁

其實我覺得要留馬達，始終馬達佢個印象實在好好，場內到場外都係一個好好球員好好先生嘅形象，留係到幫曼提升下軟實力真係幾好，加上留多2-3年好似已經夠10年可以踢紀念賽，掛靴留曼教下班細點樣用腦去踢波，始終馬達啲走位同比波路數係曼最缺乏。
人工而家雖然高，但好似上次續約都減咗少少，如果再續，我覺得佢都肯會減。

Zaha幾時賣得出，好似都有錢收返

有價無市

水晶宮on9 上年出到60M都唔賣，死要叫80M
今年30M 都唔知有冇人買

最好就係迪比去多仔 收一筆當補貼zaha再收一筆

上面邊隊出60m

點會為咗一年嘅事特登改year end date
會唔會見HSBC因為肺炎改遲幾個月year end

上年賣咗AWB唔等錢用嘛

今季40∼50m應該得嘅，話哂都英人

話說福傷到幾時

restart之後好似一直帶傷踢

無記錯係阿狗，傾唔成最後同里爾分5年80m euro買pepe

上年係咪得阿狗想買
但最後買pepe

應該輕傷啫

福唔踢仲好啦

原來除咗Depay同J仔有buy back，Sean Goss都有

福個腦未開發之前都唔應該再踢波

福根本入錯行

邊得 踢得咁差

講緊Zaha
佢唔係揀左Ivory Coast咩

Breaking | Napoli defender Kalidou Koulibaly has agreed personal terms with Manchester City, according to France Football.

應該計homegrown

佢應該算homegrown

係喎, 剩係記得英撚有出過, 唔記得轉走咗

咁真係30m都唔知有無人買

咁樣逼害大碌

快手放埋大陸執返15m都好

+ dalot

依到啲人好憎啲唔勁嘅𡃁仔
之後又屌球會買啲人老
最好就17歲，一買返黎就球王級就掂

+romero

蝗一定要set回購 車狗咪唔要 好正常

tonali一直傳去國米
最後變左A米

It is understood that Everton suggested an improved offer of £55 million, plus their striker Cenk Tosun, and then proposed increasing that further to £60 million, but Palace would not budge.

It is understood their original demand was £100 million, but they would have accepted £80 million in cash.

愛華頓臨完轉會窗前offer 60M

鄰居又諗住換哂成條防線

Don don don Donny ~~~~
Donny Van de beek~~~~~
今晚一齊黎望望有咩揀~~~~
Donny Donny ~~~~~~

肥安今年買James Rod重聚

要個個青訓新星都要好似包皮咁，綠木叫勉強合格，再無進步都要lan，閘仔10幾個助攻都梗㗎啦，但都要入到5，6粒

之前因為舒服比軌hijack
搞到鏝同拿坡里關係唔好

上年排第幾?

+Woodward

依家買佢係咪仲要成億 定係平左?

醒下啦 上年先入完歐聯決賽
我獌十年無入過啦

Son Moura>Martial Rashford
中場 ssk eriksen Alli 點都好過摩三 Lin Fred Pogba

PSG and Spurs Wanted Him!

@MrStephenHowson is joined by Dutch football expert @glangendorff discussing the latest on Van de Beek's move to United, and how close PSG and Spurs came to stealing the signing from United! #MUFC

緊係平左 仲成億

utdreport
@utdreport
·
8 小時
Solskjær is targeting Dayot Upamecano after sealing a deal for Donny van de Beek. With United making slow progress for Jadon Sancho, Ole now wants to prioritise the signing of a top quality centre-back to play alongside Harry Maguire #mulive [espn]

簽唔到辛祖轉簽左Dayot拍麥龜先

花式走場呢家嘢喺費蛇年代常用架啦

Sancho 同Upamecano 是曼聯最後的拼圖

又咪去San Siro 不用分那麼細

條友29歲, 又唔係踢開英超, 過嚟分分鐘要時間適應

咁嘅時勢50~60m差唔多

仲eriksen?
係都咁比啦下話
alli ssk lo celso VS pogba matic herrera
son moura bergwijn VS martial rashford ibra/lkk 山/mk

san siro唔係就嚟收皮咩

又好似係

Dalot有咩特點？後生？佢技術算好 但係唔夠快 防守又漏人 成日比人放身後 成日覺得佢係一個冇特點嘅球員 所以先唔用佢

佢算快 好似

佢出波算係咁

腳長每一步跨好大 但係頻率慢

單車腳落底傳中呢招應該佢最好
不過佢得呢招

而家傳想簽埋Thiago喎

利狗唔要先輪到我地

猁係咪俾唔起錢
Thiago黎 係咪會清Fred Lin P

#lfc defender Virgil van Dijk: "I wish Donny all the best. It's (moving to #mufc) fantastic for him and great for Dutch football. It's another great step to another beautiful club for a Dutch player. The same goes for Nathan Ake (to #mcfc)." [via metro]

清Fred做咩

幾有大將之風嘅
利狗執到

上年嘅數據 點樣頻率慢？
認同佢唔係特別勁，但一定唔係賣佢先

講潛力佢點都排係文西同bw之上啦

嚟緊荷蘭 英格蘭都幾好J下

又乜撚野單車腳

Ole唔鍾意用都唔賣 你唔好害人啦

反杯巴黎有功勞

荷蘭前鋒而家得迪比同dejong
stengs boadu仲好後生

外借佢 好過啦 話唔定成到才 仲咁後生

去狼隊可能對佢最好

漏左Ryan Babel

Done Deal!!!!

Vdb體測已過

dalot傷完之後好撚慢喎
防守意識差 落腳差
唔好話唔夠班踢曼聯 英超都未必夠
bw復賽後都係差 但季中起碼都同到shaw爭吓
(當然嗰陣係唔fit嘅shaw)
講到dalot潛力好過bw就真係

40m euro+5m euro adds on

Pack好行李國際賽後準備去黎曼市

希望聽朝起身登雕

晏就五六點起身就有可能

終於簽人快手搞埋rb中堅同辛祖

我都食藍莓五

最近轉食萬事發黃爆珠，竟然係日本製嘅？

早幾年初初有港旗藍梅5妹好似都唔係日本製架

下
呢幾年萬事發都係日本製

我有睇佢之前包裝都係made in Japan

佢會引個波埋防守者到再過 好正

蜜瓜

When can confirm

下
好撚難食

好過檸檬 洗潔精咁

Fabrizio : soon

Upamecano 42m release clause ?

How soon is soon

havertz先定vdb先
兩個都confirmed

蜜瓜陣味唔識形容 好似霧嘅奶咁湧入口

Vdb ig 拖住個行李篋

Medical completed
Paperworks ok also with Ajax for €40m + €5m add ons. Contract until June 2025 to be signed soon.

改名改得咁快嘅你

尋日改

Next summer

文西係廢

一日未官宣一日都唔j

我估著16號！

下位請預備

我呢d新手先食藍莓
想轉下口味大家有無好介紹?

文西起碼守得下先 但都唔係好架喇 但大碌同bw比應該真係輸在唔係青訓

Keep 住食
我以前食純煙

話時話搬奴冇入葡萄牙國家隊咩？

Upan done deal未？

純煙+1

點廢法
Dalot防守好過文西？

拿拿臨啦死木狗

我估著14號

16係咪應該留比mctom

咁能廢
咪爭啦
著住件39咪幾好

Agree

mctom restart之後已經無左定位
以前fred拍住佢兩個一齊進步
而家mctom齋熱身

本身普傷未買般
硬用佢同Fred
打反擊
中場重要性就低左好多
依家有雙核之後
腳法 基本功就變重要左
可以突顯返佢啲缺點

下

on9
又一個迫害自己青訓

Donny van de Beek will earn €120,000-a-week at #mufc, not including bonuses in his contract #mulive [@MikeVerweij]
108k

大碌波底仲要好啲

文西完全唔識攻 等於一個人冇左半邊

快走
160k坐係bench

好鍾意佢 態度好 出親都有貨交 唔好留喺曼聯虛耗光陰啦
玩親Fm都會俾佢出得多啲

都唔明上年SO9點解續佢2年
SO9 擺到明到D 跑得既都唔用馬達, 上半季出LIN P都唔出MATA
咁就唔好哂人時間又哂人工

咪同佢續halo租一鳩樣
出得佢三場咁大把

請問買到中堅未

Jones 5m
Lin 15m

Admin抬價

d施華同adama都確診

西班牙咁嚴重

歐霸八強加時已經證明馬達值得踢多d
擺中間 唔係右邊

佢地體能好 逼搶夠勁
有雙核就唔打防反 要拆
fred歐霸踢得唔差
但mctom已經唔知幾耐未踢過正選

Manchester United expect to receive a new bid soon from AS Roma to sell Chris Smalling on a permanent deal. Man Utd board are also working to sign a new CB if a ‘good opportunity’ will be on the market on next weeks.

Announce Donny
Sign Upamecano

From 體嘢

「ESPN高級記者Mark Ogden：曼聯以RB萊比錫中堅烏柏美簡奴（Dayot Upamecano）為增強後防實力的人選。該名法國中堅與萊比錫的合約裏設有4200萬歐元的解約條款，但在2020/21年季尾才生效，而曼聯方面有信心在10月5日轉會窗完結前完成這項收購。消息指，蘇斯克查不信任拜利（Eric Bailly）及連迪路夫（Victor Lindelof）的防守能力，加上杜恩沙比（Axel Tuanzebe）狀態成疑，故此希望今夏補充一名中堅以增強戰力。Sky Sports記者Kaveh Solhekol認為，今夏完成收購烏柏美簡奴的難度極高。」

不信任冰人

Medical Completed
Donny van de Beek will earn €120,000-a-week at #mufc, not including bonuses in his contract till 2025

Announce Donny

點解so9 會信任80m

官宣未呀屌

官宣未

好打

佢比便衣打
佢先係受害者

用波

蘇斯克查信任會打鳩黑警既麥隊，但唔信任幫黑警捉賊既白lin

We are delighted to announce that

Garner is loaned out to Huddersfield

因為係佢買

阿狗gabriel先
軌havertz先
定donny先

中後場世界級

Gabriel講左咁耐都未登鵰有d奇怪

因為黑警死全家係應該

如果20m買到列基朗快d 9沖啦
bw打返右閘後備 shaw成日傷打唔到一季

Depay
Babel vdb bergwijn
Wijnaldum Dejong
hateboar vvd de ligt dumfries
Clissen

穩過英格蘭

好似隔離緊
仲有7日

contract signed
阿狗pr team未度好橋姐

Goodbye and thank you Donny

Donny (done)

upamecano (so9 interested)
Sancho (personal terms agreed)
any左閘

係咪太有信心

凝住Donny有啲豬拉達連feel

又係續咗約唔識踢波， 合約戰士

其實唔用佢最大主因 應該係傷
佢咁後生就傷追人

但佢tag荷蘭隊

Don Don Don Donny
Don Don Donny

後備入替跑得慢過跑足90分鐘嘅軒隊

好似早幾年去拖肥個卡拉臣咁踢唔掂

Babel個位

klassen係愛記仲要係朗奴高文教

有promes或者stengs

Promes打fut都幾好用

留到呢排睇袋都幾勤力

踢唔掂咪賣

其實張相係講緊去同荷蘭隊集合

佢地15年已經係國家隊隊友

係呀 tag左荷蘭丫嘛
但睇袋值得一讚

琴晚忍唔住FIFA 開Career Mode 買哂d 傳曼聯既人

發現真係無Thiago 既位置
佢經理人又話要踢關鍵

同埋fifa 入面Doony 好用到仆街
好好j

玩Ajax career mode
ziyech賣到一億
vdb賣到70m

現實中加埋一半都無

呢條友睇球王片都好撚一般
冇乜期望

好似NBA咁，一唔喺bubble就好易中肺炎咁，仲點開季D.Silva Rugby佬又中左

希望係真

西班牙好似幾嚴重

屌佢之前有油王買又唔撚賣

西班牙又日日過萬，仲點踢國際賽嗰d

ddg已經翻左去練波

The Ortega family is a Spanish dynastic family that is the fifth wealthiest family in the world and the wealthiest family in Europe.The majority of the family's wealth comes from the clothing company Inditex and its flagship store Zara. As of November 2018, the family has an estimated net worth of $73.8 billion. The head of the family, billionaire Amancio Ortega, is the sixth richest person in the world.
全球第5有錢家族

Family

Zara係佢哋嘅

但係感覺係d油王先會不停科水，熱狗個老闆都有錢啦

係咪搞到有隊波降班

可能之後就係Zara 出曼聯波衫 印有曼聯logo 既西裝 polo shirt

唔該帶埋木仔躝

‘We also hear that the Ortega Family has already started planning how they want to run the club. They want to bring a Spanish type structure where there is a president that the fans can vote for.

木狗腳都震埋

做唔似傾掂，傾掂應該會停晒轉會先

雲達沙

油王快點用錢侮辱我曼

當10蚊城咁做啦
10M貨區

賣盤就唔會仲買人啦

要賣一早賣俾沙地油王啦
唔信

Buy2get 3

簽埋就可以肯定 辛祖收左皮

垃圾梳

80m 整體黎講唔差啦 唔信任佢 仲可以信邊個？

沙地油王果時傳好似係因為英國政府攔住唔比買姐

dllm
木狗今個星期先開工咁

Lin同P都當佢青訓
但Rojo,數波同宗師同史波可以賣到高於當年買佢既錢

有價冇市呢

瑞典警察好似冇咁黑

免費，搶埋維度爾啦

正常肯賣都賣唔到，英政府 英足總
都唔想lee條友進入英國市場，佢人權問題太嚴重

以後用Zara D垃圾料出曼聯波衫

伊巴續約改11
點解之前要搶馬件9號

Ac 9號好似我曼7號咁有魔咒

佢以前係米蘭係著11號

因為摩佬想逼走馬仔換契仔安囉

Welcome Donny!

Inditex

個陣好似未去到咁後期
紐卡素係因為咁所以賣唔成

唔係 係直頭格狗唔賣

新聞有報過之前問過價, 不過格拉沙死都唔賣

油王大把錢有得買一定買最大

fast fashion唔玩得幾耐喎
Zara呢幾年都死死地 好驚

上次咪好似講左佢係拉科班主但都無科過水...

zara轉緊型做網上銷售

格拉沙當曼聯搖錢樹, 油王都唔賣點會賣俾佢

傳說中嘅沙地金主

zara門市執左好多

巴布

咁不如叫LVMH買啦

點都唔會差得過格狗用財技買我曼之後年年吸血
雖然呢條友都唔方有心搞波

fast fashion嚟講佢啲衫唔平, 設計尺寸款式又唔啱亞洲人身型

無咗支那客盲撐掃貨邊頂得住舖租

通常zara減價先多人買

Chong + TFM

幫黑警捉賊 維穩狗
我地so b唔會用架

要有心應該得Jim Ratcliffe
不過唔夠有錢

唔減價絕對唔值, 而家開埋GU佢死得仲快

GU啲料好差姐

又哈多士

Manchester United expect to receive a new bid soon from AS Roma to sell Chris Smalling on a permanent deal. Man Utd board are also working to sign a new CB if a ‘good opportunity’ will be on the market on next weeks.

Manchester United are considering making a £37.5 million move for Dayot Upamecano as per The Times.

賣點係平

ROMA攪掂左米希 下個應該係史波啦
上年兩個都打得好 無理由唔買

Manchester United will submit a bid of £26.7 million for Thiago tonight. The bid is expected to be accepted and now the decision is down to the player and for personal terms to be agreed. Let’s see what happens...

忍唔住笑
仲低過人地下年先生效嘅release clause
RB缺錢咩

📝 DEAL DONE: Arsenal have agreed to terminate the contract of Henrikh Mkhitaryan to allow him to join Roma on a permanent basis. (Source: @Arsenal)

佢係羅馬打返起，Respect ‼️

Zara定位都唔係平啦

真係買到就唔同講法

Source?

相比起h&m洗兩次就"wear"哂, GU已經算好

呢啲fast fashion都係著一兩季就換, 根本唔使太襟著

gu賣點係平

zara定價咁高 太多對手 好快玩完

Sancho呢

收爺啦7頭 日撚日係到羅馬羅馬

猁咁孤寒如果簽埋Thiago 就正中場控制世界級

空炮咗喇

Vdb官宣未 就黎劣到巢曬皮

Pull and Bear

訓撚醒未 人地自用下季正價賣唔撚好

pull n bear個集團有好多唔同brand

fifa冇set到武漢肺炎

買到就真係要放走Fred

Bruno pogba
Thiago

Vdb mctom
Matic

14 15 實清唔哂淨低一件

原來係咁之前無留意
硬係覺得係日本買嘅藍莓5 唔同香港果啲

仲有bershka都係佢既

Pogba
Bruno
VDB
McTom
Matic
Thiago

6個爭3個位 其實唔錯

VDB
Sancho
Thiago
Upamecano

屌14，15是但走一個都好 fred後備啦

fabrizio 隔7個鐘都未覆佢confirm

Pull and Bear 咪 Inditex 架囉

Upaxxxxxx都好J後生幾勇又有速度 幫蜜瓜或者懦夫汁屎

最期待嘅金句出現了

用拜加錢換啦

見大家又開始濫J

記住今季筆值隨時連1億都無啊

襟唔襟撞架

後生幾勇又有速度嘅黑鳩中堅......我地有一個

其實15都唔一定要清

Mengi?

拜利易傷upxxxxxx可以話係矮d後生d嘅拜

無位比佢踢
最後的疼愛是手放開

同埋最緊要
唔放Fred 買唔到辛狗

防中太多，板凳太深

仲可以此消彼長

其實應該係4個
買唔到辛祖 就直接買中場踢442

So9冇藉口唔用後備喇卦 如果中場來季係咁 仲係winning eleven真係嘔血

如果最後買到VDB，Thiago，Upxxxxxx
但係買唔到Sancho

大家會比木狗幾多分？

麥湯零零些些同另外果五個唔同級數

75

賣麥湯

0

0分呀 因為最後一個都買唔到

加埋列基朗 就打和啦

B仔其實襟撞㗎，不過佢好多時傷都係傷得好離奇

60 因爲無必要買咁多中場 都唔買最大問題既右翼

根本就冇防中。或者人人都係防中。般奴普巴、麥湯費特、馬仔福仔，只要有心，人人都可以係防中。

7/10

Zara 係好多地方仲係龍頭 fast fashion
佢其實都好多網上生意
執得多係因為佢開得太多
利申 係fashion industry搵食

P仔防中

季尾 爆頭

真係傷追人 幾on9既傷法都有

收到風你食好多fashion model

買唔到咪買唔到
唔做水魚係好事

原來做fashion, 唔怪得食咁多女

咪屈, 食過一個咁大把

快啲買埋Sancho啦

對於無食過既人黎講，有1個已經係好多好多

香港求其去影過下相都叫model, 不要把model睇得太高

6號位有Thiago同Matic兩個
Thiago攰就等Matic差爆電先出
好似當年費sir錫住出giggs咁

買埋THIAGO 既話點出呀

Pogba Bruno 鐵膽
Thiago 又係鐵膽

留返d 錢去Sancho 啦

人地食要俾錢, 你唔使

咪係

出哂佢囉

Donny van de Beek will earn €120,000-a-week at #mufc, not including bonuses in his contract #mulive [@MikeVerweij]

必需清： 14 15 jones rojo
可留 Fred Smalling t仔

清到上面個4件 已經好開心
清哂起碼有80m袋

點食

rojo九成free走, 4+14人工咁高都唔知有無人接貨

四件加埋有50m都叫執到

唔洗休息輪住踢？
睇下鏝 早兩季 前面6個成日唔同人踢
今年拜 後備係古天奴 高文
要爭冠就要後備都係一線

點解上年會續4

我地以前同時有過
carrick scholes 費查 夏格 安達神 再加替工Park 傑斯 Oshea 可以打中場中

你想做番強隊根本就係要有勁人做後備

正如拜仁有佩利錫 古天奴做後備

有冇80m咁多呀

Donny van de Beek has completed his #mufc medicals.

係咪影緊相

幸福煩惱到痴撚線

Pogba 迫住要每場top performance 黎保住個位

Bruno, Thiago, Pogba

痴撚線

咁咪好 有良性競爭

訓緊覺

唔洗轉會費都踢佢地走啦
反正全部負作用

屌你第一個都未黎就諗幸福的煩惱

同樣事情發生喺DDG 身上
Dean 就擺明返黎要搶你個位
再on99 派膠就杯賽見

咁講左翼都要
柒頭福 100%正選 場場鳩踢

其實差唔多
上年WINNING ELEVEN 真係CLS
不過FRED 同MCTOM就預無得點出

迪馬狗

Donny 出40m 直接拎走
Thiago 標價27m, 有心就落bid 拎走
兩個難度 接近0

睇下ole 有無落order 唧

迪鹿

無咩點, 我負責搵囡黎影相
補躝contact, 咪傾下計咁

洗唔洗買飯

如果sancho黎,傻福先係要保住個位果個

搵埋迪屁返黎同柒福輪啦

30M 唔BID THIAGO真係ON9
不過佢易傷底
POGBA近年又多傷左
其實真係岩岩好

依度轉向燈thiago，sancho重現希望

仲要多數係自爆或者TK
比人整傷都冇咁慘

your face, your fate

你：想嚟影相呀？比我屌兩Q先啦

買thiago會唔會想賣pogba

唔會啦，之前連拉奧拿都出嚟講話曼聯會同普巴傾續約，點會想賣

我地賣人方面係咪得屎波寧有人接手

個死肥佬D口風成日轉黎轉去 好煩

P仔都有唔少球會有興趣呀

唔會啦
job 又唔係多錢又唔係名牌雜誌

興趣咋
但無人肯比錢

Fred土超有隊想借
清新傳拖肥
LIN 宗師椰子個撚頭反手
P仔之前傳華倫同提子聯又冇咗聲氣
大碌又係唔記得傳邊隊

巴塞

The Government has also confirmed to The Transfer Show that Van de Beek will not need to self-isolate for 14 days in the UK provided he is a registered Manchester United player before either of his games for the Netherlands.

If the Dutchman becomes a United player prior to the Netherlands' matches against Poland or Italy he will be allowed to apply for an exemption on sporting grounds.

國家隊比賽前簽約, 就可以拎豁免唔使隔離14日先落場

當年幾鐘意佢 唔知點解越打越沉

係曼唔算沉
係去到阿開始

lin 宗師

英鎊喎

廢撚到嘔
個態差到仆街 都唔知啲教練點做嘢

快啲官宣啦咁

唔沉我地點會賣
去阿係再沉

4+14加錢換rice啦, 呢件真防中

醒目左
以前呢d伏位曼聯係踩硬

練緊樂器定練緊歌

舊飯同軌個mount fd到好似葛斯同萊斯咁

攝影師tweet左未

Don Don Don Donny~

英超唔啱佢

我諗木狗應該好似想hijack山9同鏝咁hijack痢

扮緊企鵝拍片

Hijack左山9同fred
我唔講發生咩事了

佢咁廢唔信任都好正常啫

Mctom已成condom

賣咁d 人走先啦好嗎

摩2 頭3場5助攻
以為大爆發

一大堆較炮
最後逼bruno 返後打防中

三權分立 正式玩完

拜利都唔信

一年就見哂港共底
好過之前扮哂自由之都但行專制之實

林鄭真手足

真

有冇機會打番起

拜利能力係有架
唔信任可以係佢成日傷, 出返黎又要打返狀態, 一起又傷

佢唔夠撞
隊波又唔係打得快
佢自己發揮唔到 隊波又打得差
即使佢有入波嗰啲比賽都唔覺得佢打得特別好

拜利除左易傷 我覺得佢作為中堅啲玩波真係太多

得屎波似賣得出 其他廢Lin鐘斯廢到冇人要

So蛇淨係識Winning11

椰子呢d真係正宗死廢老
得把口

加拉塔沙雷傾緊借Fred另加2m歐羅買斷

花式解圍

2m

時代唔同
如果仲係十幾廿年前，踢翼只要夠快同識斬波嘅時代，佢會係頂級

其實14都唔一定要清

出波又唔係真係好靚, 點會頂級

諗起有人話Fred賣到30m以上
垃圾曼喺摩三做左大水魚
50m買個二流球員 仲要吹捧先搞笑

咁歐聯歐霸隊隊都斬波, DALOT 去第二隊已經頂級

14 15 要留一件應該就留15啦, 起碼後生啲同埋15耐唔耐都斬到腳靚波, 件14乜撚都咁廢唔該快啲躝

fred 今季打到kante咁, 唔失禮喎

佢最多咪後備料20-25M嗰啲

真曼

果陣睇J 片已經唔係勁 仲記得果陣D 人話咩引球推進好好

貧民版？

係好過一排既，但都係一個普通工兵

皇巴都唔去
我信係真曼

夠膽死報兩m都顛，水魚曼都唔撚係咁阿

都唔係2m下話

2m 唔係loan 價咩

果時第一場熱身賽先顛，心諗點解咁撚廢，哥狗睇中嘅中場無理由係咁

有幾場ok 啦, 都未到kante 既
kante 真係全場見到佢, 推波傳波都有料

2m係loan fee.......

12月到3月停賽前對強隊踢反擊佢同麥湯係踢得唔錯嘅, 但係轉form之後佢哋真係只能夠踢後備

如果當初唔係摩狗木狗交惡就唔洗買fred
咁就一早續左hehe
hehe 打到下季同vdb 輪住出, 之後退居後備, 再去土超退休

咁樣最perfect

依家係:
free 走hehe
然後又賤賣fred

簽咁多中場做咩, 板凳會太深

Sancho靜靜地，thiago 煲大佢

2M都叫做貴過撚羊既

btw個2m係借用費，唔係買斷

原來花膠踢緊火雞野

而家應該VDB/Bruno/Pogba輸
Fred 後備
Matic/Fred輪

想知fred可以賣到咩價錢
要賣都14 15先啦 咪撚借走fred

我估今晚官宣

無人買呀

等於jones rojo 點都無用過small
但得small 有人要

遲d去姐

花式受傷

皇唔要佢
巴亂到打仗咁高文都唔知坐到幾耐 咁危險

蘇狗咪差唔多，差少少即雞啦

so9 頂多唔勁, 但唔會黑人憎
朗奴高文真係

p 都有外借西甲經驗, 平平地都可能賣到番去西甲

條垃圾kol 就應該唔會有人要
希望完約自己Lan

呢個真, 蝗踢起咗件valverde, 收返ceballos, odegaard邊會仲買佢

疤狗就算啦, 內亂仲去嚟做乜

覺得高文俾班高層推佢做醜人

般主攻, vdb btb
普唔知做唔做到 deep lying playmaker
係幾正但防守能力成疑

擺明就想借朗奴高文做黑臉, 清走班高薪老野

清完就等沙維接手

2個都肉酸,
巴塞又搞到要同messi 打官司
話哂都世一legend 又青訓

以後都唔知有無紀念賽同名宿請佢返黎

fab話ceba會再借比阿狗

有冇諗過羅美路mata哈路佢地？

疤狗同蝗狗都係一撚樣
蝗狗點對卡斯拿斯一樣都好撚核突

抵啦 迪馬狗

呢個病冇咩特別姐
佢斷左腳再講啦

Mctom?

日經：買到人未?

Wolves star Adama Traore 'tests positive for coronavirus and will NOT join up with the Spain squad' for their Nations League games against Germany and Ukraine

垃圾木狗

龍門得一個位

所以唔可以良性競爭？

你膠乜撚

咁比賽有好多場

再搵Hedi Slimane design

對比返1819件波衫
覺得今年嗰件都接受倒

hehe R.I.P
好似成日同佢地一齊浦

係囉

仲有幾耐約

VDB 單deal firm左 之後, FB 班傻hi 係咁話可以賣普巴

第二簽又要等幾耐

成績又柒 件衫仲柒

都係現實啲, 普巴般奴VDB三揀二輪住踢啦

1819個件主場真係唔掂
但作客兩件都有買

等班死疤狗之前仲成日笑9人

上個Post都有個

有冇vdb班友都係話賣妹啦

以攻代守

我寧願屁馬中好過paredes

曼女14號

買埋Upamecano代Lindelof就ok嘅, 佢可以上搶標波

打漏左

真 爭個快可以上搶嘅後衛 咁就perfect

右翼呢

唔好唔記得我曼專買貴價水貨

作客靚
主場黑間真係唔知乜嚟

集氣Sancho

in 蘇蛇, we trust

LIN囉

Don Don Don Donny
Donny oh yeah

如果買埋件Uxxxxxxx, sancho單deal凍過水

到時肯買件平價右翼已經執到, 唔想再見到14

MALCOM 啦咁

成日話14多無球跑動 叫佢去玩長跑算啦 都係運動

有Greenwood Mata James點解要出呢條垃圾

冇速度, 跑啲位又冇撚用嘅

撞埋福馬度

出dalot打右翼都勁過佢

咁你要問SO9

佢無論開場前張陣容圖係咩位
落場就變攻中要bruno補右邊

應該轉左plan b喇
我唔信曼聯今季仲會等辛祖

買up換冰幫龜搶波之餘仲可以硬淨d

唔洗下下第一點比人撞/衝頂撞散

冰用波okay既，打高q大棍用up囉

好好j

如果最後成功簽到thiago vdb 但簽唔到sancho
應該都綠木正選 但成隊波無人突破 除左馬

咁1號係得一個 無人會想踢4強就比人換走先
至少見到dean有鬥心 覺得無問題
Dean作為曼迷 見到ddg咁膠 自己又有料一定想搶

福囉

頭幾場好似般奴咁場場carry 係比玫瑰整傷之後就廢曬

真曼黎

我真心覺得仲追緊 似係等緊多蒙特簡同傾替代品

淨係記得對打比郡Martial攞波佢唔幫手拉空仲要走埋去引晒對面啲人過嚟, 搞到最尾比朗尼偷咗個波

實情係仲等緊格狗approve

佢有時連直線推波都未搞得掂

Here we go

唔明阿狗可以借到Ceballos
點解曼唔走去各大豪門借下人

我曼件7號幾時先做得返icon

木狗：比左恩哈路你囉 仲想點

睇吓VDB係咪4號官宣著4號，就嚟又到7號，Sancho嚟未

14啦屌

係咪當宗師無到

如果一個普巴換到sancho同up唔識串都幾好吖

頂隻麥龜啦，見到佢就唔開胃

打下游出哂三個
打BIG SIX出返馬迪

真係簽埋thiago條中場真係不得了
本身sob淨係想簽一個中場，本來應該冇預thiago，始終猁狗出手先，球員本人又想去猁

但而家情況有變，猁狗唔肯比30m，我曼有機會hijack thiago

學費sir話，呢d世界級仲當打有貨賣既球員 (山狗果陣已經回撚緊)，簽到一定簽，就好似當年vps咁

我曼邊洗要靠賣普巴先買到人

有咩no.揀

Pogba 同 thiago 功能好重疊下

14!

鳩恩係出名狀態波， 就算以前係多仔都唔係好穩定, 唔係當年點會比曼你二千幾萬買到

麥龜起碼高波穩陣, 白Lin係兩樣都唔掂

死摩狗回塘回到揀中堅都唔得

呢件真心失敗 拜利起碼勁咗第一季, 白Lin雖然進步咗但都仲係好廢

守高波好似幾差 不如推上一格打防中算啦

老老實實，麥雞有幾多球高波係食硬。。。一啲都唔覺穩陣

FA cup對豬蛇輸撚哂

30m回購 其實可以

位置感又廢，又冇火，又慢，80m真係冇選擇既水魚價

Speaking about crosses, Chelsea started the game by using aerial crosses more often. The main target was, of course, Giroud, but sometimes the far-side wing-back and/or the winger could also pop up inside the box to serve as potential receivers. This aerial approach didn’t work perfectly, though. That’s because United had three towering centre-backs inside the box. The defensive trio combined to win 10 (71.43%) aerial duels throughout the game.

輸撚哂

都係果句，你要爭冠，就必定要後備都係一線
冇乜邊個可以好似費sir咁，二線頭後備出黎都踢到一線料

幾時有輸哂?個場高空波5次贏5次輸，你頂多話佢無贏，但係邊度有輸撚哂

正選一定唔會咁出啦，但期望 落後緊咁出 攻爆佢！！

呢段講緊出波入禁區
隊長係final third限制唔到豬蛇做支點既功能
好輕鬆比車狗拎個波落黎用

Vds：搶我d人dllm

而家傳既話,
一個月左右啦

aerial duels 有撚分禁區入面定出面咩
印象流收皮啦

夜膠
雞排妹出飛機杯, 會唔會入手?

原來已經就黎一個月
7號官宣7號單野 真係好好笑

等緊9月7

今日七月十四 就著14

其實係以前英超啲中下游冇咁勁先做到
而家比返個費sir教都唔覺可以好似以前咁

每個月都可以j一次，轉會窗完既7號左就官宣下個轉會窗嚟

比最勁果個著左 不了

3rd most aerial duels won amongst central defenders
2nd highest defensive duels won percentage amongst central defenders

咁都唔穩陣，你覺得要買邊個先收貨

簽埋Upa我曼變英法聯軍
Martial
Trash Bruno Sancho
VDB Pogba
Shaw Upa Maguire AWB
Dean

反麥龜又出動了

夾咗個荷蘭仔

VDB

荷蘭同提子仔

d 人盲反到佢痴

頂唔到咪輸左

FA Cup semi-final
Giroud
Stats of note:
1 goal
6 aerial duels won (out of 11) - 1st
3 fouls made - Joint 2nd

未必下下都係同隊長爭
但想贏場四波 比對手中鋒頂贏高過5成都算多
第一球係冰跟唔哂 但佢個日仲有球own goal

19/20 Fred's performance
- 2nd most Tackle Won
- 3rd most Interceptions
- 4th most Shots Blocked
- Most Passes Blocked
- 4th most Successful Dribbles
- Most Successful Long Pass per 90
- 2nd most Total Successful Long Pass
- Highest Pass Success %
- Most Key Passes

如果可能咁玩就好了
今季主場出DDG
作客出DEAN
睇下邊個失分最少
贏左下季正選

呢個陣同人腳好好J

當左bruno 係咩人

印象派？

佢唔係人 佢係神

要反咪反佢80m水魚價囉
走去印象流老屈龜隊高波屎

咁一句講哂，係唔係輸撚哂？

呢球頂輸之後成半分鐘先俾人入，又賴佢
仲要個球已經返番軌半場

以前下游隊邊攞得出幾十M買人
而家講緊升班果幾隊都有咁多錢買人
差距拉近左好多

明明今季有麥龜條防線穩陣好多, 總有啲人係又屌唔係又屌

唔要麥龜有邊個買到會好過佢?

如果中場擺般奴+妹+vdb會唔會比人攻到傻仔

比上季失少左18球都證明左一切

我地攻到人傻仔咪得

成隊波最難搵人頂就係麥龜+般奴

應該慶幸佢兩個無傷病可以踢足

睇vdb d控波技術都係一般般好過fred小小咁

佢去左俄超點樣有無人知？

巴塞黎緊重建 都唔知有無佢份，平平地30m 轟下佢

意識好幾倍

賣左去辛尼特啦

巴重建都唔關佢事 賣走咗

佢算係咁，全勤唔易㗎

sell workrate
同埋身型好費特太多

燈定先
VDB 垃圾荷甲仔都要40m
有價好賣

全力買sancho 同upxxxxxxx la

咁唔用「輸哂」呢兩隻字 梳
同埋無話過要棄用佢或當初唔應該買佢
但真係覺得佢個晚對giroud係下風

本來如果下季唔買人真係唔想睇

本身FIFA 21 都唔想買
而家想快D 玩lu

都未有up&sancho

見到呢度個個吹奏VDB....今次仆街

經歷過法卡奧，仲驚咩打J

荷蘭狗企開啲啦屌你老母

我都係點知特然可能買到vdb

突

呢到一早奶埋sancho啦
仆就仆硬
怕仆街就唔j真係唔好做球迷

五年前今日
我地買咗個法國後生仔
笑緊佢法碧

法b

淨係買到vdb一個呢, 睇唔睇

Donny van de Beek & Solskjaer had a conversation on Facetime last Friday in which the #mufc manager told him that he wants to use him as a 'number 10' within his team, which Donny loved hearing #muzone [@ADnl]

靚仔過費特，大幅提升後備席顏值

What a waste of money

睇

買佢之前傳左幾耐
我淨係記得訓醒就話簽左
入完利狗波就迷足5年了

Bruno 打 8 號

Facetime都hack到入去一齊聽？

又鳩up
咁般奴係咩

應該1日都冇
冇人識 冇人傳

Oh yes

Sporting個coach講過Bruno最佳位置係8號
可能蘇狗想試

般奴同啲識走靚位嘅應該幾好夾
見佢同達叔都夾得好

般奴有workrate有體能 打8號應該唔差

匿埋係衣櫃 / 枱底偷聽

洗好麻煩

上返頭10

如果唔出埋名既應該會有人回，fred 就係原罪

Anthony Ma C L

蘇9藍到用zoom

your face your fate

PSG make contact for Memphis Depay

France Football report that Sporting Director Leonardo has taken an interest in a possible deal for Dutch international and Lyon attacker Memphis Depay during this transfer window.

Only initial contacts have been made, but the Dutchman could be an interesting market opportunity, having just 12 months remaining on his current deal with OL.

Barcelona, Dortmund and AC Milan are also monitoring the player’s situation, but no bids as of yet.

辛祖replacement冇了

Welcome to Manchester United!

最後一日突然話簽 仲個個屌晒鬼

用真人飛機杯

淨係諗都覺得好好J

50 million down to drain

里昂會唔會放番比法甲對手呀

Vdb墜後一格防守就好d，但係bruno可以放到長波

我都想知，訓前都未有傳聞，訓醒就話簽撚左

唔放都爭唔贏psg架啦....

點解1819會少過1920
一個歐聯8強 一個歐霸8強

摩納哥都放包皮啦

英冠級別
好似係

一直唔覺BURNO打10係最佳位置
但係VDB真係有能力打10?
咁既WORKRATE加身形跟林伯踢法會唔會更好

Tony martial scores again

牙fred like左

今年唔係四強咩

佢踢10號位類似muller咁
走位入攝 後上攻門

係喎屌

放低50m就ok

靚仔啲
後生啲
國藉靚啲
同delete dejong 關係好

英超有幾多個中堅完封到豬腦，佢呢啲買少見少

迪比成材了

賣迪比有冇錢落袋幫補下 格拉沙條寒酸狗

咁都仲壓得住猁狗

While Donny van de Beek looked to senior figures as well as his father and agent for advice, a convincing case came from former #mufc defender Daley Blind #muzone [Athletic]

35m都放啦 咁既歲數咁既表現 邊有可能平手走

Agent blind

Who is Tony Martial?

有
In addition, Lyon have agreed to a sell-on clause in the deal that will entitle United to a percentage of any future sale

里昂都算唔話得，有回購又有sell-on條款

其實d有質素既球員夾邊個都會做到野
D無質素既球員就算隔離果個係美斯牙朗踢出離都係垃圾
而我曼係有大量呢類球員

開始大爆發左幾場就比Danny Rose鏟傷沉番

Donny van de Beek has completed a medical in the Netherlands ahead of his £40m move from Ajax to Manchester United.

The deal, which is thought to be in the region of €39m, plus another €5m in add-ons, is expected to be completed in the next few days while the player is on international duty with the Netherlands.

So, the club could be in a position to make an announcement today. Keep them peeled.

要公佈了, don don don~~~

While Donny van de Beek looked to senior figures as well as his father and agent for advice, a convincing case came from former Manchester United defender Daley Blind. (source: Athletic) #MUFC

DIU 羅馬買MK都唔買細緊先
沒有細緊羅馬什麼都不是呀

Blind

Solskjaer is ready to make a £37.5 million move for centre half Dayot Upamecano. (source: Times) #MUFC

唔信咁平

見到唔岩聽嘅數據
一係就屌你數據撚
一係就直接ignore

頂多2500m

Source close to VDB: “Every coach can say they want you but it takes a very special coach to explain exactly why they want you. Solskjaer convinced Donny entirely” [Athletic]

37.5M pounds = 42M euro = release clause (next year)

SO狗口才咁好?
睇唔出

氹撚咗你過嚟先

比夠40M 去試啦屌佢老味

English press said he had no chance

佢肯定唔知蘇蛇有幾奸

其實佢除左臨場調動差之外其他方面算幾好

娃娃殺手

娃娃面

開pateron比獌籌旗

發生咩事

牙fred同佢agent之後會同ole會面傾佢既前途
如果保證唔到一定既上陣時間會想走

屌 1415又唔撚走

係加拉塔沙雷嘅話可能可以賣貴啲

Admit it
Fred係全隊中場防守最有效率嗰個
但呢度個個都淨係話fred傳波廢無限放大
普巴作為4231個2竟然可以散步防守
插普巴又會比人話反普
曼迷不願正視中場防守漏洞而去插個勤力搶波傳波差
重話要買多個防中𢭃住個漏洞

但係佢d臨場調動差真係好撚差
so 9 不如做幕後啦

竟然係牙fred走先過連連應該留係到退休了

佢做後備玩戰術針對應該好好駛
但佢想要正選都無謂強留

Fred上季唔係上左神枱一段時間咩

年資最耐嘅超新星都俾蘇蛇撚到死狗咁

VDB仲唔中伏

有無人有睇HOTSPUR ALL IN OR NOTHING
摩狗個格仲係咁西
串9 d sanchez 你輸過比我

覺得佢幾務實聽話個種

條廢老去左熱狗後收晒皮咁

睇緊 拍得好悶
完全係摩狗做男主角咁

熱無錢比佢洗

佢真係好勤力 對西維爾踢得幾好
不過真係簽到泰亞高先好放

山神坐咗佢個位張gif

平時一定嘈到仆街，屌唔放水，而家咁撚靜ge

唔計反面果d，好多走咗既前曼都對我地留有好印象

木狗屌兩句都可能買個比你
熱狗個利維屌兩屌人都唔買比你隨時

咁你都唔計反左面果d

Marcus Rashford has announced an alliance with the food industry to tackle child food poverty.

He and the businesses will spend the next six weeks using their platforms to share the stories of those most
affected by child food insecurity.

The group is also endorsing three policy recommendations from the National Food Strategy:

- Expansion of free school meals to every child from a household on universal credit or equivalent, reaching an additional 1.5 million children aged between seven and 16
- Expansion of holiday provision (food and activities) to support all children on free school meals, reaching an additional 1.1 million children
- Increasing the value of the Healthy Start vouchers to £4.25 per week (from £3.10) and expanding into all those on universal credit or equivalent, reaching an additional 290,000 pregnant women and children under the age of four

慈善球王傻福

至少我地大部份fans 都唔會亂屌d 被放走球員
甚至好欣賞佢地某d 技能

反面好少wo, 迪馬狗? tevez? 十幾年得2個算少啦, 你睇阿狗

發覺有條傻閪成日比埋d片面stats扮專家
好撚on9

屌你走位, decision, vision
好多野stats係反映唔到

同埋quality > quantity
你踼足咁多場 total d stats緊係高啦
踼多十幾場咁都top唔到就含得啦

因為熱狗真係無錢

體能
我淨係記得季尾5到6場，佢基本上開波15分鐘後已經無晒力

有呀, 同mctom打d簡單波唔錯

🗞 #mufc have spoken to Thiago Alcântara, but the player's wage demands are considered to be ‘too high’. #udlatest [@FAFiltvedt]

vdb 10號位
bruno打8號
咁普巴點算？
一齊出就零防守

同呃蝦條既男人一樣

好似要200k

我放個d好多都想佢地躝
被迫賣走我地又屌木狗/領隊，細孖、小豆
真係屌真係迪馬狗咁濟

係到VDB 8 Bruno10啦

進攻就係最好既防守

佢基本上場場正選踢足80分鐘以上 啪偉哥都冇用啦

咁真心講曼聯係算有人情味，好多都平價放等佢地自己揀下家，係小豬果時俾摩狗搞遮

迪維斯應該只係同費sir反面啫，佢對曼聯應該無咩野，之前佢排咗個自己職業生涯既最佳十一人都有唔少曼聯球員，相反好似無曼城球員

VDB 防守唔差
19/20 進步好大

麥湯打巴塞果場代表作，不過突然回晒塘

近10年淨係屌Tevez同迪馬狗

摩狗搞小豬, 但曼迷日日上小豬ig 度支持佢
加返唔少分, 之後小豬都有黎奧脫福睇波

未到peak就回塘好撚慘

踢442會唔會好D

馬 福/GREENWOOD
BURNO
VDB POGBA
MATIC/MCTOM

佢踢曼城祖狗都無歐聯, 有幾勁

林伯當年咪又係全勤，但場場都交足貨，所以先叫鐵人吖嘛

果時一周一賽丫嗎
但剛剛完咗既季尾係講緊一周三賽wor

迪屁同細孖走左之後都有時講野撐下曼都算唔話得

回塘

小豬真係陰公 仲記得解凍後備上陣即係有貨

以後我地都好多鐵人
牙朗, 朗隊, 堅尼, 星仔, 華西, 艾夫華, 夏格, 費查
你全勤幾多場都仲有氣

一周兩至三賽
場場踢足80分鐘以上
仲要球球波都經佢腳咁濟

食屎呢條友
舉費sir RIP牌仲要唔收口
同迪馬狗一樣咁撚賤

今年簽唔到山嘈印vdb 算了， 起碼都叫金頭髮靚仔，幾耐無出現過係我地隊黑鬼曼

堅尼
史譚
雲佬
碧咸

都係俾人趕走

anderson

回塘呢個詞言, 用落摩狗度先最貼切

真係唔係想話無野搵野黎嘈，但去季季尾同往時最唔同既就係賽程超密，一周三賽（平時最多一周雙賽），身體未復完又要踢下一場，加上有部分球員係差唔多用到盡（所以蘇斯克查先俾人屌得咁勁），季尾無電跌watt係好合理既事。

而將上季季尾既情況去同平時正常賽季去比較係完全唔公平

果時都唔係一週一賽啦，
咪又係一週雙賽，
一樣無歇冬，
聖誕快車直踩到季尾

今季季尾可以當成個歇冬期有凸啦，中間休息左成個月有多

唔知MK點睇我曼
留既時間雖然短，但佢果期同班隊友好似都相處得幾開心

不了

Fred上季除左復賽後果段 真係踢得好好
對西維爾top3 performance

Unnamed agent: “Matt [Judge] is being very clear and very honest in this window. He is communicating clearly and professionally. He is not easy to negotiate with but he is fair.“ #udlatest [The Athletic]

我諗佢恨費sir真係恨到一個點
但佢對費sir缺埋呢啲野就令到曼迷討厭佢當佢仇人

20萬就算撚數啦
一係清左141516補返條數

呢一單我覺得係摩狗做醜人
高層應該都係想清佢慳人工

連我地都話人工高
利會出到200k?

我成日留言，小豬

開名啦

對閘後上咁廢 一定唔得

艾夫華都真係鐵人，大部分比賽都踢足

星仔一場內無限體力，
好就好在佢唔算必然正選，
都有啲場次可以俾佢休息回一回氣

唔只
佢係拜仁都拎緊250k

應該要高過release clause先會而家放

200K 就留比利狗啦，唔洗了，多撚謝

屌你我要列基朗啊

曼聯自己都衰講價喎，
張約就寫明咁多錢，
佢遲遲都唔肯同人傾，
到人地有人爭你先去話自己有誠意，係有啲心灰意冷既

tevez踢曼聯時起碼場場交足貨，永無揸流攤吖

英撚新波衫都幾7

442 diamond 對閘要好撚勁先得， 我地真係無本錢打

Vvd都冇250k

有份說Van de Beek黎曼

nike 係咁上下啦， 係當佢請d 弱智兒童disign 就得

我曼從不強留人
最樣衰係清locker

復古風

年年都復古，真係cls

up狗唔係話唔簽得過
不過條友又係傷膝 仲要係重傷個隻
本身又係重身

Bayern會出250k??

之前fa cup加時都係佢跑返去回防

應該是新球衣入面最靚嗰件

PR公司

如果果時唔買貝逼買佢就起碼贏多次英超

認真, 純黑鳩中堅信唔過

Manchester United are looking to sell England midfielder Jesse Lingard, 27, and Brazil midfielder Andreas Pereira, 24, as they are deemed surplus to requirements at Old Trafford. (Mail)

呢個係Nagalsmann嘅問題
龜隊搶佢包位應該會無咁易傷

泰亞高係拜仁高薪一族黎
係得利雲梅拿紐亞高過佢

呢兩年鬼有人要咩， 借出去比人option to buy 好過

預左
唔係人地留拜仁啦
我諗要250-300k per week

唔好J 啦， 山嘈應該無希望啦

Gay

關咩事
條友重傷膝係拿高士文黎之前

貝碧咪又係贏到英超

但nagalsmann出曬名經常整傷自己中堅

唔計個樣你都算幾靚仔

屌你老母app彈通知以為官宣
原來又係馬迪

Manchester United’s interest in Upamecano is very real. Expect this to be similar to Van De Beek and move fairly quickly if everyone can come to an agreement🔴

#mufc

復出之後踢得ok，
係驚佢好似拜利咁變文員，
又或者好似zouma咁傷完踢唔返起

淨係舉RIP呀sir 已經冇野好討論

我都係，仲即刻禁入去

無錯

屌你老母

仲要見到transfer

j sancho變左個vdb，個落差好大

近年真正做到既
得6冠疤同世界杯西班牙
但佢地一失球權係成隊逼搶
唔係淨係猜咁簡單

vdb好失禮咩

better than nothing

鐵血隊長堅尼

又撚曼迷

Vdb 就係靜靜地贏，j少陣啦

Thanks for the memories,
enough is enough
Goodbye Fred

6秒反搶都係防守嚟既

btw，v92都做到呀，後場鳩猜保持控球權，人地無球權自然進攻唔到，不過果時佢俾人屌佢悶咋嘛

So9 依家教咪一樣傷好多中堅，唔通又係so9整傷佢地

泰亞高嘅級數
就算比300k都係值

呢個時候已經反左面啦，對佢嚟講係你不仁我不義啫

邊度有得睇

陣間GA 兄又出黎話我架喇

不過我真心覺得主場好撚靚
呢件我會入手印福仔

咪玩啦， 29 咁老重比咁高人工， 又想整多個山狗？

今次冇沙爺呢d自己友carry
睇死木狗又要磨返一頭半個月先正式出價

期望值同sancho差太遠喇，
咁我梗係希望佢踢落唔失禮啦

sor, 係唔出價， 當上報賣廣告算

反左面都唔需要舉RIP 咁過份下話
呀sir唔簽佢啫 又冇屌佢

拜利

都係屬於易傷既球員

人地有影帝stay back同遮線

山神500k

1011 都係主要買到小豆

佢根本係怨婦癲婆
佢係鏝蛆中超都係癲
係人嘅問題

屌 多仔快快手deal左沙夏然後賣辛祖比我曼啦

秒

好小見咁多細粒球員都咁勁 佢地真係技術流既極致

最撚記得耐唔耐就會有話佢想返阿根庭既轉會新聞

迪馬都係

關咩事，你比到億二咪放，關佢搵唔搵到代替品咩事

貝碧攞金靴喎

果季無記錯對暴力般一場入五球

我知啊 但果季佢作用唔係數字咁大 你見UCL FINAL佢後備都無就知

迪馬狗現眼報

凌形要對閘勁
awb連波都未識斬

一係一場入幾球
一係幾場都唔入波

最記得對猁狗入3球
仲要有球倒掛

好明顯兩隊都非常team play
你唔係覺得一個影帝可能比到咁大影響兩隊波
一定係成隊逼搶先做到

🗣 Unnamed agent: “Matt [Judge] is being very clear and very honest in this window. He is communicating clearly and professionally. He is not easy to negotiate with but he is fair.“ #udlatest [The Athletic]
??????

佢同豆一人勁半季
上半季肥西跳緊草裙舞，係靠nani同貝碧
下半季係肥西拍豆踢歐聯

呢個pose，我買埋poster貼喺屋企

PR machine

般奴/普巴/滿血馬迪 必定正選
VDB,Fred做後備

麥湯係唔係借走 唔係無咩機會出
一係賣走Fred 但上季打得好好 開始適應英超
如果馬達唔投訴 打下杯仔 係曼聯退休最好

500k係連出場費
唔出場350-400k

但v92做唔到攻勢
同隊波一失球權冇即時反應成隊去搶
經常贏控球輸反擊
所以得個空殼鳩傳
冇入面逼搶既精髓

都係奶野

9981回傳 唔講以為贏緊3粒

果時成日覺得影帝係係巴塞同西班牙國家隊體系下有加乘
如果佢離開咗巴塞應該會差少少

真心2020年都仲有人信山狗收錢踢波

所以仲踢緊曼聯果陣最正常㗎喇

打控球體系好用

個時同朗尼 阿朗 好撚夾

迪馬係no show喎，成個人失蹤左

唔通擺多個進攻中場仲會好左
逼搶都要有人執漏

件主場成套小學生運動服咁

預左高人工咖啦，唔係人地留拜好過啦，真係黎曼挑戰自己？

屌
關咩事
佢係曼兩季
第二季已經出事啦
傑長老有講過
根本係人問題

關費sir同曼聯咩事

睇下印埋number再決定
想整件綠木

屌
我覺得好撚似t shirt

同埋佢經理人本身好鬼
同韋斯咸都有合約問題

如果猁肯出30m俾拜
Thiago 會收順啲人工啦

唔計傷病史，佢真係最fit，又快又硬仲要用到波，曼有機會買到真係無乜邊個，仲要傳緊4xm咁抵

買番黎咁都要5千萬
真心唔值

點解仲未有官宣架

印Greenwood 支持下都要啦

嗰邊朝早9半
今晚訓前可能有張改圖嘅

重點唔係邊個去踢stay back/ deep laying 定點
重點係隊波要有意識去反搶
唔係一失控球就停低散步等隊友搶完先再攻
一次比你僥倖唔使輸
90分鐘可以僥倖到幾多次

諗住買曼聯超人波衫
印馬/綠木

下？波衫黎？
我以為未落場d polo

2m loan fee唔係咩

因為佢同馬斯查蘭奴份約係屬於經理人公司，
唔係韋斯咸，都唔係曼聯，
佢唔係任何球隊既球員，而係經理人公司旗下既球員，正式合約戰士

個季冇記錯隊內最佳球員係小豆

學車仔咁簽老將既話，
保定應該唔貴，不過人工貴

你講果件怪獸第3 作客 ?

但係簽ed無咩意思，人工高之餘又好大機會無爭勝心，咩都攞哂

咁不如留返屎波

你無一個執漏勁嘅中場
迫搶好易出事
影帝睇敵我嘅passing lane同空位好準
幫疤執唔少漏

保定仲慢過麥龜

2m買斷on9

普巴中肺炎點解冇消息

我記得當年曼聯借佢兩年都俾咗5M, 果個年代5M係可以買到唔錯既後備球員，但迪維斯單單係借用費都5M

Ed Woodward persisted and showed that he wanted Donny van de Beek's signature the most and the fastest.

好多洗白

木狗d PR開工

最近啲波衫興扣鈕？

如果阿積士既CEO唔係VDS既，以曼聯班濕鳩轉會談判代表，轉會談判會唔會有咁順利

可能同費蛇當年簽blanc既作用差唔多啫，都係過渡下

講控傳，遮線呢啲佢一定係世界級啦

如果係同麥龜比，好慢講

其實我覺得vdb係打正選

我睇係loan offer worth 2m

所以一開始買斷都無咁煩，之後仲有轉會費收返

但係upam有潛力上vvd咁，4xm買到真係狗衝

演技都係世界級

佢同沙維小白簡直係完美配合

1+1++1=5

經理淨係賠左200m比westham, 食左80%
所以費sir 諗耐d 都正常, 都要同球會傾下合約/法律問題
一陣2500m 買左佢, 佢轉個頭轉會又唔賠錢咪變傻仔教練

初初佢同馬斯查蘭奴由哥連泰斯去英超時仲諗住佢哋會去邊隊大會，但點知係去西咸，果季西咸仲要踢得好閪要護級，無記錯果季迪維斯都踢得唔好，成季埋單入得6球

無var年代大把啦，搵食工具

咩世界級，直頭係殿堂級

呢件直情係Polo Shirt

不如50m賣再30m買thiago

荷甲數據點比啊 要普巴踢後備咁不如賣啦

不過季尾靠佢護級

其實妹真係有幾勁？

除左曼聯邊有人比5000m fred

鏝

5000m

以前只睇波，少睇球隊新聞
果時迪維斯係曼聯有冇嘈過話要返阿根庭

係
無乜幾何咁特別

我曼0607尾場送3分俾西火腿護級

好撚記得呢場

木狗同佢互含

木狗法官PR公司全面進場

冇乜幾可咁柒就真
我仲未接受到

有，唔肯學英文

收藏姐
呢件真係唔會著唔到出街

Donny van de Beek will land next week with a private jet at Manchester Airport #mufc #mujournal [@ADnl]

大家今個星期可以早抖

係柒到就算入主題樂園都做到焦點果隻柒

5000m姐係有幾多

唔會著唔到 = 著到

唔否認影帝係執漏勁
但同隊波要有意識反搶冇衝突
當你見到哥迪奧拿既傳控係英超都做唔到當年疤個種統治力
曼聯係咪可以咁簡單多個防中就做到以攻代守？
成隊波又係咪真係咁攻得？
連小白沙維呢啲冇身形既球員都要搶波
我睇唔到點解普巴可以散住步等fred/matic搶完波再攻

未影相

準備入結界，飛到一月

買到七個美屍

If Van de Beek cannot escape a weeks-long isolation after his Nations League matches, he will make its entrance at Manchester United in three weeks at the earliest which will make him miss the start of the Premier League, against Crystal Palace #mufc #mujournal [@ADnl]

屌，打錯

On August 29, Donny van de Beek was absent from Ajax vs Eintracht Frankfurt as precaution. #mufc had reached an outline agreement with the player around 2pm. Around 7pm, the clubs came to an agreement for around €45m including bonuses #mulive [ad]

其實係般普vdb

agger

我估我今年會skip 黑色作客
淨係買主場同怪獸

真係好佩服年年都買波衫既人

好撚柒
利申英撚

重下week ,dllm 柒撚到

如果果時真係想要copy巴塞既戰術，一定要買哂影帝，沙維，小白三個至得，單單買影帝一個係唔會做得返巴塞既效果

一年頂多兩件都係比千零蚊姐

咁既話 邊個做逗先
Sob好需要一個逗住 比兩閘上果陣 落中堅位變3中堅

Matic

麥龜一打五

甩左都仲有冰人追賊咁追

冇人想理鄰居買咩人
重點係自己隊波既球員有冇人地球員既積極性
如果冇 咁憑咩覺得呢隊波可以以攻代守
定其實係只攻唔守？

呢幾年先開始迷曼 一定係真曼

呢幾年先開始迷曼

摩三季開始迷曼

摩三定蘇開始迷

係
不過令我真正鍾意曼係由sob反cup鈀嗰場開始

後備兩個加埋九千萬

摩三只係有留意 始終佢同普巴單嘢好重花生味

sob 反cup 你一定要睇呢個po

咩叫足球? 曼聯話比你聽咩叫足球

之後閪到仆街

傷咗大半季

呢個有睇 之前做CD-rom嗰陣有人po過條link

vdb做普般後備咪幾好
起碼真係有人可以衝擊吓佢哋正選位
踢都會踢得上心啲

咩叫足球po 個樓主就係依家呢個po 既樓主

啱呀 嗰陣心諗做乜鳩 連榜尾隊都可以輸俾愛字頭炒4粒嬲到仆街

個排全部蘇狗躝

我記得仲有堆人贏咗波之後冇找數

@michu

1001

季尾曼咁閪就多得呢d仆街